集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

作戰計劃

四月一日 晚上八點 正式開戰！

由於之前我哋準備不足，所以開戰日期改為今晚八點，不便之處，敬請原諒

【未清楚事情始未嘅可以去 #2 睇返懶人包】

----------------------------------------------

速攻 (大約持續一小時)

1. Instagram 留言
鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets
我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：
名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉
喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！
3. 檢舉 Facebook Page
(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查
(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review
4. 檢舉 Instagram Page
(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols
(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿
投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩
注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。
6. PM Facebook / Instagram Page
由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

名校secrets管理員極醜惡行為
曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

事源：
會員#144982日前向名校secrets IG DM投稿

事後於lihkg post: 名校secret係咪做緊資訊過濾? 發現名校secrets管理員擅自於投稿附圖加上說明
會員#144982即時向名校secrets提出質詢為何未經許可便加上說明並要求出帖澄清投稿人並無此意

但竟遭管理員無理拒絕 表示不會澄清 更未經投稿人同意刪除該帖

會員#144982再度追問 管理員再三推搪並狡辯稱出帖時經常為投稿內容加上說明
隨後則對追問已讀不回 打算不了了之

一眾會員對名校secrets管理員之醜惡無恥行為怒不可遏
現嚴正要求名校secrets管理員：
1. 闡明為投稿加上說明之準則
2. 為曲解會員#144982投稿一事作澄清
3. 為曲解會員#144982投稿一事作公開道歉

同場加映

有會員得悉此等惡行後
向名校secrets管理員詢問其回覆時所得之回應：

會員 設計窮三代：本來想比機會解釋下 睇嚟唔洗
原文留言：

額外資料及精選留言

由會員 唔知撬邊個好 提供
原post留言：
1.

繼續幫手推呢個網，幾千人一日放10篇去，然後兩三日出一篇堅但伏ge文，內容可以話政府，劏房波等等，扮係學生寫
2.
會員 機佬 留言
原post留言：
垃圾濫權page到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密 賺夠人氣 漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個page
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己page不利（例如唔可以批評admin嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺ig幫人哋啲相加caption 甚至曲解原post意思 加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人 如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟admin啲態度 真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生 禮貌啲回覆查詢？ 佢會叫你 「死開啦」 「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見 以致成個page都好似一言堂咁
最重要嘅係 有一大班中學生日日留意你哋page
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至喺post到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由 有分別咩？
我明白 佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺page到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅post先post出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭 可見 未被admin篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
仲有 佢哋為人處事 亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
巴絲打，聽日一齊推冧佢哋！
3.
會員 可惜我是天秤座_ 留言
原post留言：
推爆佢
唔可以仼由支那文化繼續蹂躪香港
好明顯香港學校同網絡已經慢慢失守緊
如果連呢啲都守唔住嘅話基本上香港前途就更加黑暗
所以我地作為香港人絕對有責任反擊
而網絡就係第一步
但希望大家可以一齊打呢場低成本嘅網絡戰
反攻網絡反攻校園
一步一步清剿支那文化
守往每一代香港人
光復香港
送多幅圖比大家

新post 一推

推

推上去通知戰友

搵人夜更接力

#staystrong
#wintersoldier

喂推到上熱門

lm

古人account已開

臨訓最後一推

多謝咁多位巴打幫我手

推爆佢 上熱門呀

有少少錯漏 因為字元太多嘅關係 並未能將#1嘅全部內部放喺#1 因此懶人包應該會落咗去#3唔係#2

同牙祖鳩ban人有咩分別

咁多位巴絲養精蓄銳 聽日一齊隊爆佢地個ser

夜深一推

今晚8點 大家較定鬧鐘喇

推爆你

好似舊登隊冧亞歷山大老母咁 衝啊！！

分化嘅聲音一定會有
但係希望今次真係做到團結
同埋唔係得個like就當支持咗 等其他人 真。行動
最起碼一人send一個 都最少有1000個投稿

點解我覺得Winter Soldier 應該係今次行動嘅代號？
美國隊長因爲覺得受到監控嘅世界根本唔係安全，亦無自由可言，所以決定打低被九頭蛇滲入嘅神盾局同洞見計劃，為咗人民自由同Hydra 死過。
我哋亦都要為守住香港精神攻打名校Secret。
為咗一步一步清剿支那文化，守往香港人嘅核心價值，再一次光復香港，今次我哋唔可以再退縮
我哋睇住香港好似神盾局咁被支那腐蝕，眼見新一代香港人慢慢咁俾支那文化吞噬，而就算我哋唔想承認都好，未來的香港都係屬於佢哋嘅。你真係甘心未來嘅香港變成另一個支那城市？
雖然一個page 所代表嘅人可能好少，但係當入面嘅人全部都同你講「簡體好嘢嚟㗎」 嘅時候，我哋係咪應該諗下，呢啲人喺現實世界影響佢身邊嘅人人，而網上嘅人又俾佢影響，亦會走去影響埋其他人 一傳十十傳百，最終到所有00後都贊成「簡體好嘢嚟㗎」嘅時候，我哋係咪要到嗰時先知道要做D野呢？
今次我哋要打低嘅係一個page，一個中共式壟斷嘅page，一個毫冇言論自由可言嘅page，一個會影響並荼毒00後嘅page。我哋要做嘅就好似美國隊長一樣，將代表洞見計劃嘅Helicarrier (文化)逐個擊破，再一次光復香港！

出去其他Post call巴打幫手 呢度我推！

推呀推呀

呢啲垃撚圾page一早要釘啦

橫掂都失眠
人手置頂

回覆速度太快了，請稍候再試

一

二

三

四

五

六

七

八

九

For the revenge
For the end of this stupid page
For the people who believe them
For the better HK

十呀

屌你

Sorry

我原諒你
今晚八點一齊炸佢老味閪

置頂

Thx巴打

人手置頂

ICBM已經準備好發射
等特連登總部 發出命令

其實呢個行動入面都應該唔少名校仔有份炸
連登咁多中學雞

終於解block咗我喇 好感動

一開始我問你嗰陣 啲語氣又閪又已讀不回 到我發大嚟搞 你就block我 到依家一發不可收拾嘅地步 你地先嚟解block我再解釋 係咁大條道理當初就塞住我把口啦講
同埋知唔知咩叫懶人包 係以簡單嘅方式講解我今次發起行動嘅原因 係咁留意我啲post嘅就起下我底 睇下我最多正評嗰個post有冇po過全部對話

Push

都唔知佢做乜撚

我想畀機會你㗎 你可以話我一開始無禮貌 但係我之後態度係有轉變 你地呢？po哂全對話可以幫你地澄清啲乜嘢？雞我就吹哂喇 你叫我依家唔搞咁我點落台呀 就算我唔搞 我嘅地位可以影響到佢地唔搞咩 你地都係搵多幾個名校生幫你地ban ac啦

咁多位巴打

Operation Winter Soldier：
·做冧Hydra (Secrets Page)
·解除Winter Soldier (00後）嘅洗腦
·為Bucky（被bam 巴打) 報仇
·為消除Hydra 文化做一個好開始

推上去

依家先嚟解釋 智唔會太遲

點解要我班哂馬先嚟道歉呢唉

佢解釋都冇用 八點就係八點 條路自己揀 仆街唔好喊

最後嗰兩段重要窒鳩住哂 你叫我點畀機會你呀

唔好心軟啊 唔一網打盡嘅話就真係九頭蛇咁：斬一個頭，生兩個頭

咩叫港人自卑 所以學簡體字 呢個又係我嘅意見嚟？ 下話？名校生

無得傾啦 上去討伐奶共o既00後都要

一於收佢皮

巴打重未瞓？

好期待聽日會見到各位古人巴打

為咗睇你個post上頂，我唔瞓！

未⋯⋯

唔好咁容易放過佢
今次放過佢佢係唔會知驚

放佢老母咩 重係串撚柒柒咁

拒絕下一代赤化
由剷除名校secret 開始

今次俾啲決心，話哂開壇以嚟第一次出征

用盡力開佢地波

當你為咗方便讀者揀topic睇 所謂「提高平台可讀性」
係咪都要問過出post者句topic符唔符合本意先
大佬而家篇文唔撚係你班admin打 憑乜好似做閱讀理解咁幫人歸納中心思想
講真啦成個page啲讚都係來自出post者既文章
Admin除咗copy出黎仲有咩貢獻係咪應該尊重番出post者

再加上最初啲態度差到咁 到而家件事發大咗先黎「公開回應」
一句道歉都無 仲聲大大話熱臉貼上冷屁股會唔會處理得太不當

瞓先 準備聽日備戰

有冇人接力 頂唔順要抖一陣

算吧啦你班低學歷ive毒撚

人地住半山區你住公屋

人地零用等於你成家收入

你地連個樣都生得衰過人

你班賤種死埋一二便啦

呢個圍爐page終於有人搞

加入戰線！！！出食女文！！！

本身諗住唔再笑
但上面有人提咩美國隊長
真係忍唔住貼返張高登童子軍.jpg

支持攻擊一個月，連登仔出擊只換來一個道歉，太便宜佢地

各位請block左啲潑冷水五毛

支持 打低班新移民

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有人士幫我哋諗埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?

如果呢個campaign搞成個月，強烈支持大家2 3 日整一篇伏文(最好800字以上，話長文慎入)畀佢哋嘆吓，成篇文可以喺唔同位置放伏料，一D人喺中段放，一D人喺尾尾放咩結束一黨專政啊，賣港賊啊，支持五區公投等等，尾3尾4段放亦得，得咗

支持攻擊一個月，唔使日日開行turbo寫文，兩三日嚟篇堅ge都ok，但每日10篇炸佢哋就好簡單，地址如下

Pish

幾千人每日放10篇或以上，炸唔炸到?起碼撳壞個滑鼠掣先，唔可以沉默，支持攻擊1個月

支持攻擊一個月，唔洗日日畀心機，兩三日甚至四日畀心機一次就得，最緊要係行動，唔要藉口，藉口好大機會令你懶惰，連登仔咁齊心唔可以只換來一個道歉，一個道歉太便宜，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

歡迎每人每日10篇長文

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?真心搞一個月都ok，人人兩三日搞一次，咪話唔和味

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

點解仲未上熱門

已經講咗幾多嘢，唔知要再補乜啊，推啦，支持啦

記住每日10篇，每人每日10篇，有4000人都發10篇，工作量點都會增大

推呀，不能放過屎忽半步
屎忽不鏟，輸了一世

對敵人仁慈就係對自己殘忍，支持樓主，全力炮打個垃圾page

求其整D範文，有冇其他巴絲都露兩手?我功力唔太好咋

相信各位已有心理準備近日某討論區將會有大型行動，點解佢哋會咁大反應?我試以闡述。
香港貴為特別行政區，只需效忠基本法，但近年來香港在五十年不變ge保護之下，人民生活好咗咩?黃毓民先生講過，「全世界最垃圾ge政黨就喺香港」，香港人畀嗰班非建制呃左廿年，又咩關鍵一席，又咩真普選，嗰D口號係不斷喺度縮，連結束一黨專政都唔敢講(中國憲法好似有講中國係多黨合作)﹐香港人睇到呢D種種都好心淡、失望、無力。又眼見普教中、好多地方都聽到普通話、新移民等問題，就係有班人心知不妙，響起警號；但一D人就認為小題大做。嗰班話唔好搞咁多嘢ge人，唔係以為「和理非非」仲要有吧?成廿年了喎? 「沉默的代價」聽過未啊?未做上網search吓啦，歷史都有教訓畀我哋，仲有D人仲抱住D極端思想。
最後問你哋一個問題，你哋而家係處於「先知先覺」、「後知後覺」定係「不知不覺」?

畀多D範文啊，各位得閒ge巴絲

推啊

[2017 DSE] [hehe慎入]
*我知道我呢幾年都日日煩住你咁濟
之前學校考試一直好高分好高名次
直至dse放榜 知道低分過你
/平時自己無身材無樣貌無人緣都算
/估唔到連我唯一優點都無埋 真心灰左
我同你都過3322 但你大機會拎offer
我就報定asso 問埋你但你話寧願retake
/我呢幾年係學校生活一D都唔開心
但至少有你呢個男神望下 FF下
/遲下 連同學呢個身份都冇
我都唔知可以用咩借口去見你搵你
/至4月之後幾乎無見過你
/放榜個日 你喊到_咁 但大把人安慰你
我呢D小小兵只好靜靜離開
/如果可能 點會唔想同你一齊retake 一齊asso, 一齊parttime
/一切心底話好似講得太遲
/你同我講想30歲前結婚生仔 個下我已酸
/只好怪罪我不是女人， 媽媽我令你失望
/不過 咁多年都無咩同我講野既你 (中2_中5 加埋hi bye都唔知有無10句) 竟然好出奇咁係上一季 同我傾好多計
/特別係01/04 20:00我呢世都唔會忘記
/多謝你
/雖然我只係你中學生活中既小人物
/但你係我堅持努力溫書既力量
/因為你日日追secret 希望你睇到><
利申: 透明人(窮)
比兩年時間我 我一定會做到不一樣
到時 希望你會再考慮我 ☺

#155

再推

正評啊

一推再推

應該休息緊先有d靜啫

醒咗 接力推

仲未上到熱門 大家要推多啲

推囉，整多D範文上嚟唔該

今晚reg科大家記得準時

回錯post sor

支持攻擊一個月，支持多D人整範文上嚟，支持香港人表現強硬態度，嗰班話唔洗諗咁多ge人，我會好想叫佢哋食屎，問我點解?

咁佢哋睇完表態係點?
PS：係有D激動，我志在多D人清醒吓

政治冷感嗰D連登仔，你哋跟大隊做就OK，有花生食，有膠玩，最重要係表現出我哋ge意識形態

多口問，呢啲page好多人睇咖咩

推得好撚慢

唔知嗰D中學生有冇危機意識，但反正而家要行動，支持攻擊一個月，支持攻擊一個

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

Push push push

吹曬雞，call行人唔係只係小懲大戒道個歉吧?係做就做單大ge，個page消失唔到都好，都應該攪夠一個月，道個歉太便宜

支持攻擊一個月，支持巴絲提供範文，支持巴絲每日10篇(廿篇都得)，send去
>10篇文章來源：
唔好以為10篇冇用而唔做，4 5千人都咁樣做，咪話工作量唔甘

轟爆佢 唔撚妥呢個page好耐

D公屋ive毒撚平時比人睇唔起既怨屈氣

積埋一次過用鍵盤射出來

加油，一齊收呢個邪氣Page皮，搞到佢冇廣告冇人睇
一日到黑都係啲On9嘢同Sorry for 1999，睇到都想嘔
無腦On9仔先追名校Secrets，有人出嚟護主就唔好客氣屌埋佢地

之前呂雞單野已經係咁
個垃圾admin帶頭起教練底個陣聲大夾惡
又話自己橫眉冷對千夫指
結果被人話可能犯法就轉駄都轉唔切

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，吹曬雞，call行人唔係只係小懲大戒道個歉吧?係做就做單大ge，個page消失唔到都好，都應該攪夠一個月，道個歉太便宜

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月
一個月唔洗日日都出篇自己有心血ge文出嚟﹐兩三日整篇都ok，但每日一定要send10篇以上ge文轟落去，歡迎巴絲貼範文畀連登仔參考

支持攻擊一個月，唔使日日開行turbo寫文，兩三日嚟篇堅ge都ok，但每日10篇以上炸佢哋就好簡單，地址如下

求其整D範文，有冇其他巴絲都露兩手?我功力唔太好咋

相信各位已有心理準備近日某討論區將會有大型行動，點解佢哋會咁大反應?我試以闡述。
香港貴為特別行政區，只需效忠基本法，但近年來香港在五十年不變ge保護之下，人民生活好咗咩?黃毓民先生講過，「全世界最垃圾ge政黨就喺香港」，香港人畀嗰班非建制呃左廿年，又咩關鍵一席，又咩真普選，嗰D口號係不斷喺度縮，連結束一黨專政都唔敢講(中國憲法好似有講中國係多黨合作)﹐香港人睇到呢D種種都好心淡、失望、無力。又眼見普教中、好多地方都聽到普通話、新移民等問題，就係有班人心知不妙，響起警號；但一D人就認為小題大做。嗰班話唔好搞咁多嘢ge人，唔係以為「和理非非」仲要有用吧?成廿年了喎? 「沉默的代價」聽過未啊?未做上網search吓啦，歷史都有教訓畀我哋，仲有D人仲抱住D極端思想。
最後問你哋一個問題，你哋而家係處於「先知先覺」、「後知後覺」定係「不知不覺」?

Push

係時候教訓下班00後

仲有9個鐘!

用鍵盤

教訓00後就有保留，因為樹大有枯枝，總有D係仆街D，但我哋係要表現出我哋ge堅持、理念，話我哋靜係識上網打飛機嗰D，我會叫佢哋食屎，因為佢地連上網打飛機都唔識，只係識話人，問吓佢哋，一地兩檢佢哋知乜啊?

PS：好期待今晚行動，有D興奮

push

曲線定直線?

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

你班ive窮毒撚其實平時係唔係谷埋好大怨屈氣？

你想表達咩?講清楚D好冇?唔係叫我哋上街遊行，星期日，上網，點解咁都唔做?

樓主啊，好希望你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食左ga

上綱上線，扯遠D，最大粒嗰個仆街，報警同埋開記召未啊?仆街

推呀

[size=5]樓主啊，好希望你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食左ga

不要理JR，亦不要回覆JR，多謝合作

我迫不及待好想玩玩了。

吹曬雞，call行人唔係只係小懲大戒道個歉吧?係做就做單大ge，個page消失唔到都好，都應該攪夠一個月，且不排除行動升級，道個歉太便宜

唔係叫我哋上街遊行，星期日、上網、有教程，點解咁樣都唔表達自己ge意見?

有人唔比你做咩？

溝唔到女然後你地望住佢張相打飛機

自我感覺良好

支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。

支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。

我建議，大家見到有D言論係挑機，並無法有效溝通，請忽略，不需要回覆，謝謝合作

樓主啊，好希望你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食住ga

吹曬雞，call行人唔係只係小懲大戒道個歉吧?係做就做單大ge，個page消失唔到都好，都應該攪夠一個月，並不排除行動升級，道個歉太便宜

我建議，大家見到有D言論係挑機，嘗試後認為無法有效溝通，請忽略，不需要回覆，謝謝合作

好希望樓主你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，若果佢哋知道我哋底線就好易畀人食住ga[/quote]

支持

強烈要求長期作戰，打足一個幾月，直至關page

我哋唔可以隨便妥協，一失足成千古恨！我哋唔可以隨便妥協，一失足成千古恨！

絕對唔可以隨便妥協，一失足成千古恨。

嚴重強調，不可以隨便妥協，大家應該把握呢個機會，唔好浪費，睇睇到底做到幾多嘢

[/quote]

band3圍爐page

上熱門

推上熱門

推快啲

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

加油

繼續推

上啊連登仔

仲未上熱門嘅

連仔幫下手啦

推啊屌你老母

我要個po上熱門呀

其實唔好當今次係因為唔憤氣先玩番佢 踩佢台
今次純粹係為咗救下香港啲中學生
眼見都越嚟越多中學生講蝗語
我唔知最後會點 但真係做得幾多得幾多

加油呀咁多位巴絲

繼續

睇到香港慢慢變成咁，真係好心痛，屌你老味呢單野老閪都支持！

今晚等名校secret收皮

一齊推

推呀屌你老母

pish

推推推

狗校secrets收皮啦！！！

大家瘋狂檢舉

全部馬匹凖備

八點準時預備起步

香港嘅文化已經被大中華膠侵蝕
我地呢刻唔企出黎 糾正呢啲歪風
今日有邪氣名校secrets，他日就到香港淪陷

今晚推冧名校secret！推到收皮！

英雄主義

可以試下share link去其他熱門post
就算上唔番熱門都多啲人睇

Gogog

樓主加油

我怕俾人屌
不過都師下

垃圾高登仔 透過 HKG 分享一則貼文: 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

推到仆街

舊登不復當年勇，早已遭五毛人士等搞到淪陷，唉

算啦 唯有我地自己努力

推爆佢老母

推呀呀呀

推！

上咗熱門啦！

是咪八點開始send文比個垃圾page？ 跟住ig fb都留言？

推到上熱門，垃圾名校secret灌輸錯誤思想，打壓他人，今日搞冧佢！

主要留言先

send文可以慢慢
快都冇意思
佢一下將所有8點至9點嘅文無視就搞掂

PISH

冇入group點樣留言?

見到班同學個個都寫簡體字仲覺得冇問題真係好恐怖，各位巴絲今晚見

利申:00後

嚴重強調，不可以隨便妥協，大家應該把握呢個機會，唔好浪費

打倒名校屍群

請唔知詳情ge人睇清楚第一版

我係名校Secret admin 今次罵戰希望有野想同巴打討論

一齊入去撚狗

good

炒車之前幫你地剎吓brake 條友假膠嚟

頂

推
一定要畀啲中學生知點解用殘體咁大問題

輕輕一推

之前仲係Facebook鳩block人
同中學生賣信用卡廣告 冇病嘛

大家要開始推返上熱門啦

ok

推番上去

幫推

連登仔要團結一致啊！！！！！！！！

多謝各位一路推post嘅巴絲打

好希望樓主號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食住ga

new post lm

我而家情緒好高漲呀

極力支持
推爆佢

唔好停

幾時上熱門

守護正體字

今晚

LM跟進

會唔會8點前再開個po 直播？

上呀

推

爆

去

熱門未呀

熱門呀熱門呀

我要熱門置頂

上熱門呀

。

巴打 一齊努力

go go go

Gogogo

推返上熱門

好

加油呀

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

00後 vs 00後

哇 係老屎忽啊

我80後

上唔到熱門

推爆佢

義舉必推

留名

唔好心軟 推

00後支那仔仆街死啦

今晚準備左5個acc, 一陣準備廢文總攻擊先佢地先， 跟本我覺得個page已經比人收編左， 入邊同共匪一樣

幫手推

10個acc已備

屌佢個老母 狗校個post好撚多5毛
啲comment話香港係中國果啲

推啊 推返上熱門！！

連登仔拎起你地嘅鍵盤！

上返熱門先多人睇到呀

Pishhhhh

推俾多啲人睇到

Pishhhh

用力推

火哥：俾啲火我

繼續pish!

2000fun 5p之流

推到佢仆街

推呀屌

幾時點人數

give me some fire

Pishhhhhhh

推到上第一行熱門

到時喺另一邊點啦

5-6點好開波

8點

呢一兩年喺學校見到越嚟越多師弟師妹寫殘體字同講普通話, 有啲仲要好自豪自己講普通話咁
同時亦都見住唔少同班/同級嘅人開始覺得普通話同殘體字冇問題, 有時屌鳩佢地佢地反而話我煩
我真係唔想我日後嘅子女會喺咁嘅環境入邊成長
我已經share咗呢個post俾啲同學仔睇
好慶幸仲有一部分00, 01 係明白事理
太忙要溫書只可以幫大家推一推
大家加油
利申18 DSE

喺8點

沉啦

Ready

Keep住推今晚先有希望

最後4粒鐘 召集眾巴打絲打

準備好古人ac

個on9 admin cap哂巴打啲對話圖上去 係咪淆底

八點，準時開波

想個page收皮好耐 支持開戰

八點鐘有骨氣

5. 瘋狂投稿
投稿link:
快捷生成文章：
每人每日10篇以上

狗校secret

個post就沉啦

5. 瘋狂投稿
投稿link:
快捷生成文章：
每人每日10篇以上，巴絲亦可畀D範文我D加D減D

扯左

Goodjob

好希望樓主你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食住ga

大家請注意，呢個係長期性嘅行動
唔係過左今晚就算

5. 瘋狂投稿
投稿link:
快捷生成文章：
每人每日10篇以上，巴絲亦可畀D範文我哋加D減D

仲學人del comment
有個m字頭名嘅ac個cm唔夠一分鐘就比人dep咗

慳啲啦
依家仲係度惺惺作態 係班中學雞面前扮曬好人咁 嘔心至極
要道歉一早道左(好似仲block埋人?)

非常同意 ，吹行雞絕對唔可以只係道個歉咁簡單，又唔係要遊行，星期日上網就做到，仲有埋教程，點解唔做?

仲惡過林早洩

建議大家cap圖記低所有留言

要佢個page收皮！

亂ban人扮可憐 比人屌幾句ban人 咁撚玻璃心收佢檔啦

十足支那共產黨打尻D上訪嘅人

原本有個cm講得幾好 但f5就比人del左

樓主，好希望你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食住ga

改鳩樓主圖仲夠膽死口唔認

仲好似啲正苦高官

咩叫cm?

comment
好似係

假如你攻擊「同路人」比攻擊「敵人」竟然下更重的毒手，你的理想終會實現嗎？今天，你聚集起來的力量消耗在錯的地方，此消彼長，為甚麼不聚集力量做些有益的事？

大家請截圖記錄低留言，唔好俾狗校 admin消毒扮無人反

依家係度指責人

#659嗰位人兄，你講得咁模糊係想龍門任你擺?

#我係特意唔回覆佢ge

請不要理會JR，亦不好回覆JR，多謝合作

五毛狗嚟 block得

又話唔願意澄清？笑撚死

支那o係海參崴開領事館

回咗呢個先啦
等緊你地入去捍衛國家領土

我copy 名校 SECRETS ADMIN講嘅嘢

一嚟就話人五毛狗

啊？真ga？曲線嚟ga...

請下一次引用返來源

佢面皮可以再厚啲

不過你地咁做會更一步分化00同90
中共同五毛狗應該仲開心

不知所謂 個admin係咪小學生黎

牛頓第三定律：「作用力越大，反作用力越大」

Admin仲on9原本理在佢手上
係要加自己立場上去個post到

似中二

倒數三小時

同你講遠少少，香港人就係有批唔想投建制，含淚都投班所謂泛民，但含咗咁耐都仲信，得香港有；我哋態度唔強硬，咪畀人食滑，況且而家真係唔洗出街，星期日夜晚網上8點攻擊，點解連咁樣都唔做?唔做真係畀人睇死

好似阿豬阿狗都做得admin咁

屌你老母 佢班垃圾fans 好意思屈返轉頭話我地老屈

一齊睇下呢條支那仔真人有幾柒

目標唔係批鬥班00後而係班傻鳩admin
即使咁做會令00後反感，要俾佢地知香港本土語言文化有一班人去保護緊，對成件事要有一個概念

我個friend話好似有樣野叫kali linux 好似可以brute froce d ig密碼 好似係

agger
push

個回應哂9氣

第一，巴打星期五問佢做咩曲解原意，佢唔回應。直至見倒而家個行動先回應。

第二，佢話個caption「香港人自卑？」係指「香港人好差咩，需要自卑？」嘩真係屌你，再吹大d丫，你問下人由句野度睇下get唔get倒你呢個意思？

第三，退一萬步講，當你真係on99係講緊呢個意思，句野都明顯有歧義啦。原post巴打覺得你句野係曲解，唔想你夾硬加野落去都唔得？有無曲解係你判斷？唔通原文意思你仲會清楚過原po主咩？你憑咩話你無曲解？

第四，你覺得要加caption, 咪同po主商量下lor, 到出左一個原po主唔認同嘅caption, 點解你唔願意改番個新嘅caption先？

咁樣叫分化？依家係個admin不論處事、應對態度上都有好明顯嘅問題出現左 唔係一個正確嘅處事手法 上面有講 個page真係好多00後會睇 你要啲咁低質page嘅去做新一代吸引資訊嘅途徑？ 不了

個垃圾admin 係呂雞metoo 個陣帶頭起教練底
被人質疑未審先判就老屈人支持強姦
又講自己橫眉冷對千夫指
結果被人拋窒亂放人資料上網可能犯法就即刻刪晒所有post

跟車太貼既小朋友

千祈唔好自己人亂咬自己人，有疑問提出可以解答吓，有問題係無問題ge

00後無腦架
點知你吊緊咩
剩係知你破壞緊佢地樂圍

或者大個知咩事呢?

有理性
唔會一味吊九人五毛

年紀細啫，概念同知識要慢慢去幫佢地build up
當年我中學雞行出嚟反國教都係因為班師兄係學校派傳單宣傳

人手推呢條支那仔
你老母臭閪 自己亂加野曲解樓主仲膽血口噴人話我地老屈

屌佢老母扮可憐

唔講呢件事
從偷影學生妹+上次財政報告免費dse班連登仔話要玩㲺dse考生
班00後已經開始對連登90後反感
有d擔心會唔會玩大左？

admin你呢啲叫引火自焚
出個咁嘅聲明只會令更多人對你感到不滿
或者你仲盤算緊啲咩 我唔知
你一係太聰明 一係太戇鳩

唔會

可能個垃圾admin 以為play victim card 會有用

做正事唔會叫玩大咗，我地除咗屌鳩班admin，仲要俾一場震撼教育佢地

不如擔心火力唔夠仲好

我之前開過post屌狗校果時有人起到佢地底 最後果條友潛左 如果唔係一早收左佢地皮

你地話唔會就唔會啦

dse 單野大家9up 姐
升上u 個班 3~4月chur 緊project / assignment 邊得閒
出黎做野個班更加唔會特登用幾日al 加早起去考dse

社會上有警察、黑社會、爛仔、醫生、地盤工人等等，社會都有咁多種人，點解連登唔可以有各種人存在?即使係教會，都有仆街ge教會。凡事無完美，如果得就冇左膠

歡迎指正(唔太識咩叫左膠)

明眼人一睇就知誰對誰錯啦
出埋篇咁嘅聲明真係返唔到轉頭
佢咁樣咪即同煽動一啲未有獨立思考嘅小朋友冇分別？

巴打係咪驚00同90後個對立面更加大

我覺得反而應該比00後知道個page 嘅醜陋面 或者對抗嘅時候唔好用粗口 比人睇到我地係理性有理由咁對抗佢地

推
仲有兩個半鐘

啊?我仲諗住真係會一鍋熟添，個劏房波咁蠢，靜係識囤地

Lm

笑撚死
自己揭張底牌比人睇，搏同情
點知班中學雞都唔幫佢
幾位同學仔

自爆

大家要同心，唔係到時唔夠火力就。。

之前試過係呢個page留comment結果佢block左我唔俾我留言
根本呢個admin只會俾人出post/留言對佢有利既野

咪睇佢煽動到幾多人幫手
連登啱啱開壇都炸到司徒夾帶要道歉

佢一個學生page admin 可以吹到幾多人幫手

槍口對外啦屌

咁就要靠各位由而家開始推畀更多人知啦
時間都差不多了

agree

雖然唔用粗口，但唔代表係收火，諗真出嘅文文筆應該再狠辣啲

巴打del頭像

屌你班on9支那幼蟲影撚衰曬香港人
見到呢班仆街唔知羞夠膽用真身上fb講埋啲咁on9嘢真係好心痛
睇得出佢地平時喺自己交友圈子一定喺咁散播呢啲支那人思想塗毒下一代
所以大家一定要全力反擊消滅呢班支那幼蟲同個垃圾奶共page

Btw 我見班同學咁撐班admin同中國文化，聽聽下又真係好似幾有道理
我諗緊好唔好cap佢地fb/ig acc上黎比大家認識下佢地

呢條垃圾係咪有mon post
啱啱再上去已經冇左個comment

不過唔緊要 阿叔我幫你人手置頂
比一眾巴絲睇下你隻支那狗個衰樣

提提大家，唔可以畀佢哋知我哋底線喺邊度，否則會俾人食滑

上綱上線，講遠少少，嗰班大粒ge仆街，洗唔洗報警同埋開記招啊，仆街

俾高登仔屌到反皮走返過黎

依家班高登仔咁撚清高 不問世事
真係請唔起

依家唔係鬥氣，係屌撚醒班00後

唔好講喇
碌上去見到有個自稱名校secret admin嘅post就想狗衝入去
好彩有人提先煞得切車 就知呢班人咩料喇

篇回應又spin重點
人地針對佢係佢加一啲內文冇提及過/po主冇意味過嘅idea落去
扭曲左原文意思

而唔係人地睇唔睇得明佢caption原意啊
成班人又比佢spin走

佢地含開早洩 ban人冇所謂架影響唔到佢地 早洩亂鳩咁黎咪多得佢地

愚人節快樂
連登仔吾好比樓主呃到

利申10後

阿admin cap 人ig
係咪以為會冇人識你真身呀

Push 仲有兩個鐘開戰

準備好了 係電腦前熱緊身

same

俾啲火我

就算這單佢肯道歉又點？之前啲帳又點計？免費考公開試多得班屎忽友，搞到有啲真係想考既自考生要攞錢去考呀！之前講反對言論啫就del鳩留言加投訴，搞到把幾火！因此今次而單野已經唔係話繁簡爭議咁簡單，而係報返一箭之仇，將一直對那個垃圾page既憤怒發泄出嚟呀

因此今次不能退讓，要抗爭到底

最搞笑話巴打斷章取義，但我就咁睇又唔覺佢多咗d咩咁重要

名校secret派人上高登求救

透過 HKG 分享一則貼文: 我係名校secret 其中一位admin 希望各位高登仔唔好理班on9仔

俾人撚化

多唔多人睇我唔知 但係有三十萬人like

唔洗理咁多啦
個admin而家驚到咁
不如話俾老師知啦

求救被人屌返轉頭，班屎忽真係好柒

不如我哋出潮文 不過del啲粗口

推到八點

不排除進一步行動先啱啊，咪畀佢地有希望

要番工不了

邊個負評！點解負評！

仲有兩個鐘

對唔住，戰友！我噤錯掣

唔小心㩒多咗吓

嚴重強調呢啲係共產中文嚟

真係柒撚到仆街 係FACEBOOK扮可憐不過比人屌返轉頭

咁我話呢個係中華文化OK唔OK?

屌佢老味 推撚爆佢

你覺得ig個server會比你咁樣試？

咩中華文化會咁行文
算呢到唔好離題

我語文水平唔夠，我唔識分點樣為之匪文

重有兩個鐘頭唔夠 我地要準備好喇 同埋由於佢地就我地今次嘅行動作出回應 我地稍後會開新po 回應返佢地

不如用住再次強調先
唔好未開戰就內訌

無論大家方唔方便好，既然有機會，過咗八點就唔好俾佢停

推爆佢

我未開帳，八點後先加入戰團，sorry大家

呢個長期行動嚟，驚咩

高登雖然好似少左人，但質素絕對好過垃圾連登，之前直頭收到pmHiadmin話影裙底有咩問題真係好弱智，抵呢班人一世讀垃圾學校一世做賤民

名校secret 個admin以為讀名校就係一等貴族

又係喎

開咗10 個

Attack

我見到巴打話嚴重強調係匪語，我想有大師D ge人講吓，因為我唔識分，我見到有巴打都明唔洗自己人攪自己人，再次強調我覺得都幾好，但係我一諗起「自我審查」呢個term，就諗起班人連「結束一黨專政」都唔敢講(有人唔講咪唔理佢囉)，為咗個位而「自我審查」，所以我冇打算改嚴重強調，亦唔認為係匪語

條傻仔俾人笑緊潛左水

IG開咗10個定facebook?

求其去校園台都搵到一堆讀緊u 甚至M.phil 以上啦
佢班垃圾 fans dse 都未考

佢地有咩回應？冇追post

Follow定先 唔知會唔會set private

扮受害者囉
佢個垃圾admin 剩係識呢招

Ig 啦

渣架

名校Secrets回應：

有同學通知ADMIN，說連登討論區上，有人發起集體攻擊名校Secrets，打開連結[ ，原來是幾日前一位同學對於caption的處理誤解所致。
簡單說一下背景，那個IG post是po主在社交網絡觀察所得，香港時下越來越多年輕人都使用簡體字，棄用繁體字，而他們卻認為這樣沒有問題。
由於IG post，必須提供圖片或短片，而為了在IG的版面中突出，ADMIN一般都會作出修改或加入caption。
該同學一開始提供了一幅拼湊出來的圖片，處理較為粗糙，似有中傷他人之虞，ADMIN先提醒了他，他也稍作修改，但那幅圖改來改去還是未達本網一貫標準。ADMIN只好自行為該圖打足馬賽克，並按照po主原文，以Instasquare app加上caption。
Caption 是這樣的：「簡體字 ＝文化侵略 ＝港人自卑感？？？」
然後不知何解po主被「港人自卑感？？？」這個名詞觸碰到神經，遂要求ADMIN道歉、澄清，然後威脅會煽動一些網民搞事。
這個po主無法理解「港人自卑感？？？」所指的是「港人現在需要因為自卑（而棄繁取簡）嗎？？？」的意思，反而把他想成「港人身份使人自卑所以年輕人都改用簡體字了」。

為甚麼他只po圖而不po文字？文字根本沒有被修改過！

這一點很值得相榷，因為作為caption，假如出現歧義，而且更是相反的意思，只能說這個標題下得很差。就此失誤，及過程中的不耐煩，ADMIN願向po主吳同學道歉。
特別在現在政治形勢的風口浪尖，這是非常危險的事情。但ADMIN希望強調，在守護繁體字一事，大家的立場是相近而不是相反的。
ADMIN當下認為，既然po主不滿，IG也不能更改已出po的圖，就只能del post。由於從頭到尾都沒有故意違背po主原意，當時也不理解po主發怒的點，所以能做的事只能是刪帖，自問沒有做錯，而且很忙，故也沒有甚麼好解釋的。
時至昨天，該同學在連登討論區發起了一場對本網的惡意攻擊，他在討論區發文，當中又加入一些截圖，然後指控ADMIN不作交代是因為名校Secrets立場親中，並扣上扼殺言論自由、暗中協助共產黨推動簡體字滲透香港、荼毒下一代香港學生、支持大陸化之類的帽子。而他列出了詳細的惡意攻擊作戰綱領，分開幾大項目，例如向FB IG污衊名校Secrets散播種族歧視。
對此，ADMIN表示極度失望及遺憾。

作戰計劃，目的就係煽動連登仔出手搞Secrets

該同學真的十分可怕，心腸亦非常歹毒，他只截取對話中對他有利的部分示眾，卻把前後的部分故意省略。而他也特別去挑撥連登的網民，借刀殺人。最可惜的人竟然有人會附和他。
原整版IG對話：

「繁簡之爭」這個議題，本來本網不太想觸碰，因為是一個政治敏感的題目。這類題目，比較適合集中在高登、連登討論，但最近由於有同學提出「考DSE通識科時書寫簡體字會不會更為有利？」這個話題，才開始延伸出一系列的討論。而由於延伸的討論中也有值得學生探討的議題，於是乎便開始多了。當然，這裡還是得有界限的，要幫你出文推翻某某政權，實在恕難做到，請移玉步到其他討論區或親身加入政黨。
最令人心痛的是，ADMIN不明白為甚麼不配合你（抗簡反共），你就要作出如此惡毒的攻擊。名校Secrets是你的敵人嗎？而對於你一直念茲在茲的「敵人」，你又做過甚麼嗎？
假如你攻擊「同路人」比攻擊「敵人」竟然下更重的毒手，你的理想終會實現嗎？今天，你聚集起來的力量消耗在錯的地方，此消彼長，為甚麼不聚集力量做些有益的事？

幫原po出的第一個post，反應很好
事實上，各位可從IG的對話中，看出ADMIN前幾天才幫他出了個「繁簡之爭」的post，而且效果很好大概就是各位所說的「高質 po」吧，其實這是各方都樂見的。但後來他進而要求轉發一些網絡公審的文章，這一步開始已很難配合。而到了最後，是ADMIN幫他出了po ，他不爽，便在連登上煽惑網民。
這是非常沒水準的行為。
中文是經常出現歧義的語文，譬如說「今天愚人節很可怕」，可以理解為「這個不懷好意的惡作劇很可怕」，也可以被理解為「今天很多網民中了該同學圈套而借刀殺人」。這個部分ADMIN已深切檢討，日後會用字更精準，以免同類事件再次發生。政治相關議題，必須可免則免。
最後，談談守護繁體字。如果該同學認為ADMIN是中共間諜、繁體字的敵人，請容我不謙虛的說：我對繁體字的貢獻絕對不比你少﹗過去ADMIN一直義務協助Facebook翻譯介面成繁體字。就2018年3月這個月內，所譯好的繁體字在全世界用戶共有19億次以上的閱覽。

FB介面翻譯特有的認可

這場網上攻擊很快要發生了，不知道會出現甚麼結果。如果發生甚麼不幸的事情，怪只能怪今天是愚人節，一個做傻人做傻事的日子。

Sorry for 1999

高登嗰個假膠引戰

個po堆comment

成撚日都sorry for 1999

我真係sorry for 2000
00後令香港人感到羞恥

重要扮晒無辜真係好仆街

紙上談兵

準備左15個ig 仆街admin應該會瘋狂ban人

正宗on9仔

樓主出咗回應
回應名校secret《愚人節》網誌

八點前推爆佢開3置頂啦

po係ig睇下有冇人會屌

我已經逐點會應咗佢地網誌所講嘅嘢 另外多謝私下幫我修改我篇回應嘅巴打

真係好撚無恥
有晒對話圖仲夠膽老屈返巴打你

見到之前d post一有罵admin既留言就即del
惡撚過共產黨
乜狗屎垃圾po都出
但同自己相反意見就唔出
你老母真係變撚左奶共page黎

可能佢地睇嘢唔清楚啫 唔好怪佢地 佢地都唔想 我地亦都好貼心咁畀咗條link佢預約檢查視力

新post 幫呢條護主狗置頂

他們早就該去驗眼

蝗螞

對話圖連個page都自己po埋出嚟 都可以話係我作嘢 啲fans真係唔話得

唔準你咁話d名校生
人地高我地一等架

呢條垃圾好似有mon post
我啱啱上返去fb已經搵唔返個留言
不過好彩我有cap 到圖

個page自己po出嚟 我幫唔到佢地兜喇

好快1001

快啲推爆佢

倒數一小時

夠唔夠火力

最撚憎啲名校生拎個校名嚟打飛機
有冇諗過其實係啲校服著佢地，唔係佢地著校服

有冇人開個新po 集中啲人去個度 同埋話比啲人聽做啲乜

1001咗先

1001

最後一小時

冇嘢做咪玩吓囉

小朋友齊打交

#metoo

開戰前先檢舉佢個垃圾page,等佢收皮

依家準備開（3）大家可以準備推喇 重有唔夠一個鐘咋

放假最好節目

搵人開po3

好 記得放link

大家保持隊形

樓主陣間會開

仲有一個鐘

一路趕assignment一路幫手

啱 唔好分散 集中火力落一個post

核酸巴打 晏晝推到宜家 辛苦啦

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

留位比佢放link

條撚準備

上面有喇

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

幫樓主post多次，俾戰友留意下

名校Secret正式收皮

帝吧大軍

點解推唔上熱門

推到1001爭霸戰。。。

少正評

wow wow wow

迅速推埋呢個post

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

推到1001先好去

F5

仲有十個

1001未

光速推